根本毒撚 怨社會係正常

如果你天生靚靚仔 塊臉白白滑滑

根本已經少左第一層

第二層先係 老豆係邊個

第三層 自身智力

第四層就係社會壓力
去到第五層 已經由一個正常人
慢慢變得 避世 孤獨 非正常人

負評我既唔出聲？
我屌你老母呀